<p align="center">
    <h1 align="center">Task Marketing Logic </h1>
</p>

 [marketing-logic.ru](https://marketing-logic.ru)


<p>
<h2>Задача 1:</h2>
</p>

<p>
Получить csv с матрицей 300х300 (пример matrix.csv) из файла source__300.csv
В source__300.csv 1 колонка id ячейки матрицы, 2 значение ячейки
Итоговая матрица должна быть со значениями из 2 колонки, пустые равны 0
</p>

```
Id ячеек идут с 1 строки
1,2,3,4,5,6...300,
301,302,303,304...
...90000
```


<p>
<h2>Задача 2:</h2>
</p>

<p>
Дано:
	20 человек, пронумерованные от 1 до 20
	Эти 20 человек распределяются в две группы по 10 человек, случайным образом в случайном порядке

Задача:
смоделировать этот процесс (написать код, используя ООП. Который моделирует) и назвать с какой вероятностью, 19 и 20 окажутся в одной группе

P.S. Задача не на знание тервера.

</p>
